黃色經濟圈正正是光復香港的重點

未來幾年要係消費層面盡力去中國化，去藍絲化

奶共, 中共，賣港的組織（包括NGO），商店，行業盡可能柸葛。

大力推動廣東話教學，平價課程令新移民覺醒，令佢哋歸化香港

從生活細節著手，面對中共寸步不讓。

已經半年無食過吉野家，四個月無食過美心旗下任何一間快餐店，生活一樣過得好好。

唔買淘寶，買Amazon, HKTV mall,光時，輕鬆無問題。

對抗中共，就係從生活細節著手，總之每一間中資，藍資都唔可以係香港輕鬆賺錢

加油要大家提供多啲黃店既選擇

堅韓牛堅石燒時代冰淇室
100%深黃

推

真，吉野家送都唔會食
同時間唔係對黃店太多規限
唔係一定要做乜做麥先叫黃店
保持獨立思考！

唔買淘寶，買光時Amazon, HKTV mall，輕鬆無問題。

推咗光時先！

Push

抗爭融入生活，融入意識

一步一步黎

希望長遠可以唔再靠中國進口食物，完全自給自足/海外進口

成立黃色經濟圈商會

先從消費入手，每次消費都先過濾

WhatsGap apps 有好多

agree

所有中資都係食碗麵反碗底，想掏空香港，控制香港嘅仆街企業。

大家可以download WhatsGap 同埋 和你eat，可以幫你搵附近有咩黃藍店

無錯

如果係咁既話肯搞商會/公司做資訊集中管理未？

黃色經濟圈要做得完善冇可能係成日得把口/靠口傳

無大台，要組織幾百甚至幾千公司，係一個難題

[民意逆轉了]係時候壯大藍色經濟圈

其實鋪位同原材料，先係我地暫時的最挑戰，再加上零售同餐飲暫香港GDP好小百分比，所以要盡快諗方法去擴大個黃色經濟

所以咁多post 上唱衰黃店同黃色經濟圈嘅理念

所以中資都係賺香港人既錢，賣香港人，邊有人俾錢人賣自己？

趕絕中資

大家做任何消費都要揀番自己友

黃色經濟成熟時
必須將年齡階層推廣至年輕人以外群體
要令師奶廢老都入埋黃色經濟圈

各黃色商店組成聯盟，積分制，用各種著數吸引黃色經濟圈內消費

著數，著數，著數

深藍都變深黃

黃店員工又組下工會

著數係港豬既天敵

但黃色地產好難

唔計住就衣食行最多。食已經好多野揀，行就唔搭黨鐵，衣就真係要諗下，其實不嬲都唔買中國brand, 盡量幫啲小店或者比員工罷工的brand 囉

將抗爭融入生活

$10 we7 pay coupon, 深黃都轉色奶

網上買衫

小店好多都係淘寶入貨

D老人家唔識上網買衫

入貨嗰啲要睇貨源

如果有自家製咁支持自家製嘅先

平過藍店，基本上無論乜野色嘅人都會支持黃店

「著數 小便宜 送野 」我地就係要依d!

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

重點唔好只係支持出名黃店
小店更需要支持

經濟圈夠大，成本就可以壓低